高雄有市民以高壓水槍宣傳6.6 罷韓

#強力洗潔地面 #罷韓創意無限

今天晚上，台灣基進高雄黨部新聞部主任黃柏翔帶領志工們來到 #四維行政中心 替高雄清潔人行道，不只 #百大路口 還要 #萬巷更新 ！

自從罷免三階開始，韓國瑜就不斷透過各種手段，選擇性執法，來拆除罷免看板，為了突破困境，繼續向高雄市民宣傳罷免，提醒大家 #因為愛高雄 #做伙出來投

台灣基進改良網友建議，以 #清潔地板，做 #罷免看板 ，以完全合法的方式，替高雄大掃除，
期待六月六號之後，高雄可以 #萬象更新 ！

#清潔地板 #不是潑漆 #請勿抹黑
#一起用創意愛高雄

#因為愛高雄 #做伙出來投
#六月六號星期六 #投票罷

洗地e招幾好食環將來要負責整污漕返個地下

幾有創意，如果有高壓水槍可以考慮吓

台灣no1

勁撚到

佢哋唔識洗地？

到香港就會變毀壞公物、非法集結、公眾地方行為不檢呢啲罪，因為任佢鳩嗡鳩鋤

咁以後香港整完要食環日日洗地

高壓水槍=水炮
藏有攻擊性武器

噴水落地，亂拋垃圾罰$1500
要告實搵到d濕鳩罪濫告

用防水漆畫地，落雨整濕塊地先會顯露出來

應該係順便逼佢地去洗地

咁你畫黎把能😂

食環做野唔洗你教

推呢個

一句高壓水槍，一句防水漆 矛盾大對決

水炮車

中了，第日東方頭條就係暴徒帶槍上街

高壓水槍 周到真係聽仆街

呢招香港都要抄

洗車神器嗰啲夠唔夠力